% Soubory musí být v kódování, které je nastaveno v příkazu \usepackage[...]{inputenc}

\documentclass[%
  	%draft,    			% Testovací překlad
  	12pt,       		% Velikost základního písma je 12 bodů
	%a4paper,    		% Formát papíru je A4
    t,                 	% obsah slajdů nebude centrovaný, nýbrž budou začínat od hora
  	aspectratio=1610,   % poměr stran bude 16:10 (všechny projektory v učebnách na Technické 12),
	                    % další volby jsou 43, 149, 169, 54, 32.
%% Z následujicich voleb lze použít maximálně jednu:
%	dvipdfm  						% výstup bude zpracován programem 'dvipdfm' do PDF
%	dvips	  						% výstup bude zpracován programem 'dvips' do PS
%	pdftex							% překlad bude proveden programem 'pdftex' do PDF (výchozí)
	unicode,						% Záložky a informace budou v kódování unicode
]{beamer}				    		% Dokument třídy 'zpráva'
%\usepackage{etex}

\usepackage[utf8]			% Kódování zdrojových souborů je v UTF-8
	{inputenc}				% Balíček pro nastavení kódování zdrojových souborů
\usepackage{graphicx} % Balíček 'graphicx' pro vkládání obrázků
					  % Nutné pro vložení log školy a fakulty

\usepackage[
	nohyperlinks				% Nebudou tvořeny hypertextové odkazy do seznamu zkratek
]{acronym}						% Balíček 'acronym' pro sazby zkratek a symbolů
								% Nutné pro použití prostředí 'seznamzkratek' balíčku 'thesis'

%% Balíček hyperref je volán třídou beamer automaticky
%\usepackage[
%	breaklinks=true,		% Hypertextové odkazy mohou obsahovat zalomení řádku
%	hypertexnames=false 	% Názvy hypertextových odkazů budou tvořeny
%							% nezávisle na názvech TeXu
%]{hyperref}				% Balíček 'hyperref' pro sazbu hypertextových odkazů
%							% Nutné pro použití příkazu 'nastavenipdf' balíčku 'thesis'

%\usepackage{pdfpages} % Balíček umožňující vkládat stránky z PDF souborů
                      %% Nutné při vkládání titulních listů a zadání přímo
                      %% ve formátu PDF z informačního systému

\usepackage{cmap} 		% Balíček cmap zajišťuje, že PDF vytvořené `pdflatexem' je
											% plně "prohledávatelné" a "kopírovatelné"

\usepackage{upgreek}	% Balíček pro sazbu stojatých řeckých písmem
											% např. stojaté pí: \uppi
											% např. stojaté mí: \upmu (použitelné třeba v mikrometrech)
											% pozor, grafická nekompatibilita s fonty typu Computer Modern!

%\usepackage{amsmath}

%\usepackage{booktabs} % Balíček, který umožňuje v tabulce používat
                      % příkazy \toprule, \midrule, \bottomrule

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%      Definice informací o dokumentu             %%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{variable}      % v tomto souboru doplňte údaje o sobě, o názvu práce...

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%     Nastavení polí ve Vlastnostech dokumentu PDF      %%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Při vloženém balíčku 'hyperref' lze použít příkaz '\nastavenipdf'
\nastavenipdf
%  Nastavení polí je možné provést také ručně příkazem:
%\hypersetup{
%  pdftitle={Název studentské práce},    	% Pole 'Document Title'
%  pdfauthor={Autor studenstké práce},   	% Pole 'Author'
%  pdfsubject={Typ práce}, 					% Pole 'Subject'
%  pdfkeywords={Klíčová slova}           	% Pole 'Keywords'
%}
\hypersetup{pdfpagemode=FullScreen}       	% otevření rovnou v režimu celé obrazovky
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usetheme{VUT} 				% barvy a rozložení prezentace odpovídající VUT FEKT
% alternativne lze pouzit jina berevna temata, napr. 
%\usetheme{Darmstadt} \usecolortheme{default2}
% ale bez zaruky
\logohlavicka				% vytvoření zkráceného loga VUT FEKT (FEEC) v hlavičce slajdu, nechte odkomentované


\begin{document}

% v pripade zakomentovani se zobrazi v pravem dolnim rohu slajdu klikatelne navigacni symboly 
\vypninavigacnisymboly

% snimek s titulni strankou vysazen bez hornich, dolnich a postranich list (volba plain),
% neni tak vysazen ani nadpis snimku
\vytvortitulku

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% 1.snimek s cili (zadanim) prace
\begin{frame} 
	% nadpis snímku
	\frametitle{Cíle práce}
	\begin{itemize}
			\item Nastudovat
			\item Popsat
				\begin{itemize}
					\item nastudované
				\end{itemize}
			\item Implementovat
				\begin{itemize}
					\item nastudované
					\item nové
				\end{itemize}
			\item Porovnat a vyhodnotit
				\begin{itemize}
						\item výsledky
				\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}
%%%%%%%%%%%%%

\end{document}